有條女無啦啦 whatsapp 我問我係邊個

234 剛果字頭。

擺女相就係女？

一律block

對話呢？

block 左了。

幫我買點數

佢第一句就係 hi 你系邊個呀？睇見都悶。

咁都唔玩下先?